越南查獲32萬個「二手保險套」 業者嚇歪：可見妓院何其多

越南南方一市場主管部門，查獲有不肖業者收集使用過的保險套，並將這些保險套清潔重新包裝後流入市面，據越南當地《》媒體報導，查獲流入市面的二手保險套居然高達360公斤，約32.4萬個，而還有數千個包裝好但未流入市面的保險套，對此，國內保險套業者林辰憲表示，「越南妓院多，不肖業者才有可能收集到這麼多保險套。」

《》報導，該越南二手保險套不肖廠廠商的員工告知官方，每個月都會有人給她們數千個用過的保險套，她們的工作就是把這些用過的套子洗乾淨、烘乾再分類……。針對越南員工的這些說法，林辰憲表示，在保險套業界從來沒有聽過收集二手保險套這件事，一來是去哪收集？二來是收集了有沒有可以達到能販售的「量」？然越南當地居然每個月都可以收集到數千個使用過的保險套，「可見越南的妓院和色情產業真的很發達，不然怎麼可能收到那麼多個保險套！」林辰憲表示，當然也有可能是不肖業者拿工廠的不良品(品質檢驗未過的產品）再加工。

從《》上的照片可看出，在一大袋保險套中有一根柱子，而那個柱子即是模具，不肖業者應該是把清潔過的保險套套在模具上，然後再把它們弄成捲曲狀，如此以假亂真，讓二手保險套再次被使用。林辰憲說，使用二手保險套非常容易傳染性病，「因為你不知道前一個人遺留了什麼東西！」再來就是重複使用的保險套容易破裂，雖然目前未有任何越南二手保險套流入台灣，林辰憲還是提醒消費者購買保險套要認明有衛福部認證字號，愛愛才能保平安！

越南平洋省(Binh Duong Province)當局19日查到了一家保險套廠商，涉嫌將用過的保險套，收集洗乾淨後，重新包裝流通到市面上販賣，目前當局查獲32.4萬個，正在調查保險套流向，對此廠商表示「洗過後重新包裝，保險套就像新的一樣」。

保險套洗過再販賣 越南官方不願透露細節
《》報導，查獲的保險套高達32.4萬個，重達360公斤，調查員也發現已經有高達數千個保險套已經包裝好了，準備放回市場上銷售，包裝上連品牌名稱都沒有。

廠商向官方表示，「有人」每個月都會給她們數千的用過的保險套，她的工作就是洗乾淨、烘乾再分類，這樣一來對消費者來說，看起就像新的一樣。其他案件細節官方沒有透露，都還在進一步調查當中。

其實發現自己中學同學做雞係咩感受
真雞嗰隻唔係得閒岀黎賣嗰隻

幫襯囉 支持下自己人呀麻

睇錯左保險業者

一人做雞 全家光榮

女既話都係

邊度做

再recycle造香口膠

10歲以上有邊個冇做過雞

手足去晒越南

一定幫襯

夠環保♻️

環保天堂

再造尻笠，一戴就中性病